有冇手足同我一樣都係南亞人

我地班同鄉要團結一致 唔可以比香港人壓榨

大家都是中國人

廢物

😵大家都是中國人 咁點解又要逼害我地

志毅

香港人欠我地太多 係時候攞返我地應得果份

支持你第一個搞革命

撒亞人

南亞人生於這個地方

咩鄕下啊你

清好波

假膠味濃

我有1/32血統 支持

bro, do you speak English?

垃圾

加油

東南亞人

香港人正垃圾

南亞人都是香港人😎